[無聊做樹窿] 你最近煩緊乜？

應該係42po喇

溝唔到女點算好

輕輕一推

你覺得原因係？

星期五聽早霸王真係好過癮

開學

朋友呢啲真係好易斷

lm
得閒先入下黎 好攰

臨近放Lunch就好撚餓

通常都係形象啊 口才啊嗰啲嘅啫 有得改善嘅

[/

如何增加自信
自己一個係街成日好唔自然

想問下你多唔多出街

多

咁應該唔怕架喎
其實唔好覺得啲目光聚焦喺自己度會好啲

就係硬係覺得人地望住自己

Same
我克服唔到

好想叫春
有晚食完飯一齊走 就番到果時佢攬住我問我會唔會掛住佢 然後錫左我一啖 但呢幾日wtsapp都好冷淡

毒撚無人理
係咪比人釣

Whatsapp同電話都不能作準
我都因為咁sad過幾次
同佢傾完發現冇事
係佢忙或者唔方便

釣？

[/quote]
[/quote

但我地有幾個共同gp
佢全部都有覆 淨係無覆我

我意思係釣狗公 我男佢女

釣狗公釣到又攬又錫咁勵害架咩依家
會唔會佢覺得好似同你太close 未sure你係咪啱嗰個所以停左搵你

[black]we never see things as they are, we see things as we are[/black]

可能佢識到其他更有興趣既人

依個可能性大過釣狗公

我本身都唔係話好上心
自從果次佢咁主動之後我就越黎越緊張佢
然後佢就開始hea覆/已讀不回我

原來依家未有愛情嘅人都可以攬錫
我真係out曬

份新既SALES工未搵到生意. 好徬徨

我本身都唔係好濫周圍溝女果種人
我比較會想兩個人係屋企hea全日好過出街玩果種

但佢就比較外向 成日要約一大班人出街玩 出街飲酒
同埋佢個feel都係主動既女仔 (我班fd話佢係臭雞格)

有quota?

依條女你留唔住架即使一齊左
Give her up before she dumps you

老喇CSP
你以為自己仲年輕麼

我都覺得係 我同佢識左幾個星期 佢同我出街已經咁

對住個男仔攬錫
完全係情侶姿態然後再黎一招若即若離綁住你個心
高手

中撚晒
巴打教教我應該點做

做逃兵啦將軍

好簡單
你有信心反綁佢身心嘅 就繼續去馬拼死一戰
唔排除佢有一丁點可能會為你改

如果冇十足信心勸你都係離場
否則遲早綠光照頂

[black] Think you are special? Don't think again. [/black]

多謝晒肯聽我叫春既巴打
我冷靜一排先 希望到時無晒feel 只求開心

諗得清楚固然好
但係你想只求開心我就覺得比較難

[black]yes, I think so[/black]

有, 個QUOTA可以慢慢做. 不過未搵到生意感覺好差勁. 但又無得話一CALL即返.

隻船係行唔過大西洋就行唔過.. 逃生到就唔好番入去喇
番番入大西洋咪又係沉多次

收到晒 感謝巴打 感謝大家
聲音畫面巴打一定有好多經歷 講野好撚中

屌那星
究竟星期六定日八號
我想見我男朋友

好羨慕

六一定冇

Long d
我就返英國了
佢又開學
得星期六日可以見全日 但係又打風 屌

六晚呢？

你係絲打?
long d好辛苦

應該都唔會 聽日都係考慮掛一波啫

應該星期日先掛

佢有j的

點解做sales工
做其他好過啦

sor鳩
多口問下 longd左幾耐

咁聽日去佢度先

我地覺得還可以 因為溝通方式幾好 咩都拎出黎講 有唔妥就傾
兩個都唔係要成日見嘅人 兩個都毒
大半年左右 十二月一年

屌 真絲啊你班仆街

開心啦

想痴住佢咋 周未佢屋企應該多人

難分真與假...

容許我叫多次春
我之前又係有個類似你咁既情況既曖昧對象
果時大家溝通方式好好 唔會收埋收埋 (除左同對方講我愛你)
大家性格好夾 好多野既睇法都好夾
同埋佢係比較平實果種女仔

但最後比個tb搶走左
過左一排就有呢個玩世不恭既女仔approach我
我唔多唔少覺得自己好似係將之前果個既感情投射左落佢到

唔只溝通方式嘅 天時地利人和 而人和仲要睇性格

巴打唔好俾以往經歷困住啊
雖然我覺得今次approach你條女唔係好人 你有戒心係啱
但係依個世界仲有好多女仔

客觀咁睇 我都覺得佢唔係好人
似係想玩下仔咁
但我當局者迷左

快啲行返出黎
我都遇過條咁嘅仔

傻啦, 小弟只是一名專業9upper

有咩諗唔明唔開心再入黎擺低幾兩啦
總有人陪你突破盲腸

好有愛
岩岩放工加埋落雨天心情好差
係地鐵果陣好似抖唔到氣咁
多謝晒大家

客咩氣
大家都係唔同嘅天涯成為淪落人
所以先係度聚首一堂姐

無謂為player傷感太耐
跌一跌最緊係識企番起身
下個更可愛呀

做唔成航海士 就唔好一心諗住再征服個大西洋喇
咪轉行揸飛機做機師囉

佢打錯左, 可無視

有冇人可以答我問題...?

屌你 係啊我晚晚同條仔格劍啊 吹咩

咩問題

互射左幾多次

耶 人地怕醜

我個friend住屯門話好撚大風
屌 但我啱啱上天文台睇話星期日先到

我諗佢真係搵到個好過我既男仔了
以前成日flirt我 依家hea覆又on幾次先覆我一句
心淡 唔會再上番呢架行唔晒個大西洋既船了

我喺英國識條仔都係咁 對我好到仆街 又送返屋企又成日搵我
但有一排突然間冇曬聲氣

嬲鳩 明知係伏我都中

你地咁樣相處左幾耐?

兩個月左右 佢唔搵我之後我搵多佢個幾兩個星期都hea應之後就冇再搵佢
佢搵返我都冇再理佢

有無做咩曖昧野?

發生咩事

冇乜啊 外國人都冇你條女咁主動
佢淨係成日flirt我想約我 特登行好遠去接我返屋企 同埋同人講佢接我

迷信真係無藥可救

Jon Snow

屌你老母 雖然知jon snow會返生 但係做乜鳩插死佢啊 屌你老母

屌

屌....佢約我出去
我都係忍唔住仆出去

自己諗清楚啦
冇話邊條路先啱嘅

走左了...
陪佢行左一段路 我搭住佢膊頭
去到個無咩人既位 佢又攬住我 錫左我一陣 又搞我巨龍...
然後佢鬆左手話:我今日好攰啦 我番去先
然後頭也不回就走左......

我已經越陷越深

你係咪假膠黎
搞埋條丁 啲女真係好撚猖狂

咪住 你個post話佢已經係你女朋友
但你又講到唔係咁
即係點
好亂啊媽咪

果個po係假膠
ff佢做左我條女會點姐....

呢到講既野係認真 如果我係呢個po講假話死全家爛賓周

笑左 好啦 信你啦

佢岩岩真係搞鳩我 又係我耳邊呻吟咁
然後又話要番屋企 然後到依家佢都未覆我.....

。。。。
大佬 我當你講真
一條女同個未係男朋友嘅人都可以做啲咁嘅野
你諗下佢幾咁隨便
你喜歡可以繼續 不過如果我係你一定斷絕來往

屌見到tvb齣野有家燕蛆 即刻諗到之前幅汪牙蛆圖

你見到賓周就笑

算啦 或者航海士真係要經歷吓被淹沒
證實過唔到呢個大西洋
先會真正死心

我啱啱都睇緊 屌
佢件衫隻色好撚似

睇怕真係要被淹沒下先醒

仆你個街真係似到呢 你地唔可以怪我認錯

算啦 放過你

咁你就盡情出海啦
最緊要無悔

啱啊 屌埋條女先
之後再等俾佢飛
然後第時識到個乖乖女 你好想要佢
但佢知你以前有過個臭雞女朋友 之後對你冇曬感覺

未放得低 不過你有你既生活 你都已經識到好多男仔啦

睇多次都仲覺得係薜家燕

同男友long d緊 好驚會散

唉 失戀後嘅自癒能力真係因人而異
加油吧巴打

why

唔好諗住你有能力改變一個人

不要再說了.....
我有朋友個朋友識佢以前個好姐妹
話佢係臭閪 事實我都睇到 但我都不斷想說服自己...

好撚憎啲player 所以激動左
潛水睇返GoT先

巴打提就提左你 你自己都知有問題
你仲係要中入個坑到
你泥足深陷同啲打風行山出事嘅一樣都係抵撚死

屌好似語氣重撚左啲添 今日痴痴地線 sorry大佬

啱 只係睇果個人願唔願為你改變

你到底係唔甘心定真係鍾意條女
呢啲唔係話咩淡左呀呢類主觀野
係真係事實例證架喎
定你純粹為左同佢搞野而想一齊？

Yes

好悶 wifi鳩嘅 load唔到got

多謝你既回覆先
事源係咁既 開頭係一班fd咁玩 所以識左佢
第一次見已經覺得呢個女仔幾可愛 有d好感咁樣
之後佢主動text我 又約我出黎 然後發展到依家咁

因為咁耐以黎都未試過對一個女仔有好感 而佢又會做主動
今次咁樣我就對佢好著緊咁

搞野唔搞野已經係其次 開頭第一眼想識佢果時就梗係用碌鳩諗野
依家我想擁有佢個心 但我都知無咩可能

我試過好多次
我多數送d文具套裝(小學)
咁細個就買d玩具仔比佢

成日夾唔到時間傾計啲感情會淡呀

唔好咁講 我好感激你

你喺邊佢喺邊？
我都long d梗 就快要走了

no hard feeling呀
我上黎叫春都係想聽真心話

毛公仔ok呀 我都有送過果d煮飯仔玩具同lego

其實有啲難架喎
可能佢都未必真係臭雞果類
問題係 見面就對你熱情
到私底下又變晒咁
你真係覺得你接受倒？
就算真係一齊左
我覺得佢都只會係咁
你要諗真啲你係咪真係接受倒
追唔追倒已經係後話了

送車仔
因為個細路女鍾意啲男仔嘢

唔好再諗佢喇
我個人就覺得
最後就唔好再見到面
咁就好快wfc

巴打講既野好岩
就算一齊左 佢都係咁 到頭來都係我傷心
就算佢會痴我多d 難保之後遇到其他更吸引既仔就帽事既

同埋我覺得佢見面都唔係話太熱情(交流上,唔係肉體上)
佢都係講佢自己既野多 我就好多時只係聽/比意見

其實我想你陪我多啲

好忙啊

傻小子 妄想找到優美開始

我諗起上星期五聽早霸王

好痛

陪下我傾計

有心事就留言啦

點忘記一個人呀

我都想學 咩事呀?

辭唔辭職

最近好似鍾意左個弟弟

利申: 非gay

姐姐

睇情況啦
咩原因先
打工打得唔開心嘅話 基本上度度都係咁
如果係冇前途嘅就早走早著

唔啱咪辭囉

Approach佢囉 姐弟戀都幾常見啊依家

時間耐
同見唔到
就搞掂

有前途
但好撚悶同搵唔到意義

唉 我都想搵到個所謂意義
你有份更有意義又唔悶嘅工？有就去啦
冇嘅話我會面對現實做住依份先

係啊我痴撚左線架

冇呀 佢成日都唔搵我 係得我自己搵佢好on9

追梗定情侶
前者 佢冇興趣
後者 同佢傾下啦

追左個原本係朋友,上年做左同事既女仔成年
Keep住對佢好 好留意佢有咩要幫忙 有咩需要
有多餘既能力之下都有時送下禮物比佢 買又有自己整又有
幾乎日日食Lunch都一齊食(同埋其他2個同事),會見到面
見面傾計無問題 都會互相問下工作 關心下呢排有咩煩又會講下是非

但係一whatsapp就可能打3句先覆一句, 隔一排先覆你, 有時覆覆下又藍剔左
一年以黎最長既同時whatsapp可能只係連續30分鐘咁上下
上年2月表白過一次失敗左 佢話想由好朋友開始先 觀察下 傾多D計先
但係我主動搵佢佢又唔似好active咁覆
早排搵得好密又驚chur親佢 但係唔搵我又覺得心掛掛
所以唔知點處理好

理性話比我知其實一早要放棄 但係我本身個人係感性底 抽離唔到
宜家成日好辛苦 唔知點做好

就係無
個心好想去睇下個世界
咁樣日日係office 團火只會越做越無
我唔想咁呀
咁無奈 屋企排行最大 點走

嗚哇 其實有時真係好想大聲喊 但係又覺得男人老狗唔應該咁軟弱

只可以講 日夜相伴唔會對方真係鍾意你
當然 有好多人都係唔鍾意whatsapp
大學時鍾意過個女仔都係咁
完全唔覆msn咁濟
開頭以為大家唔熟冇興趣
點知佢連女仔都係hea覆嘅
詳細係點你都心裡有數

Tell me why all the best laid plans fall apart in your hands ~~~

冇一齊 佢知道我中意佢

我明啊..
我之前約親佢單獨出街都唔覆 只係收工一齊去過食兩次雪糕咁大把
但係同成班朋友(因為我地同一個圈子)就會肯出黎一齊玩
慢慢演變到而家 就算大班人約出黎 佢都係放飛機
個心好L痛

Fucking same case

想搵第二個

妹妹仔做咩唔送公仔
姐雖然我無送過

如果搵第二個就可以忘記既 我都想
但係而家個重點係 我.. 放棄唔到呢個女仔再去搵第二個

人純情才易分心 人無情才算花心
我都想做無情個個

公仔 玩具係最冇死
你要睇下佢平時鍾意啲咩
買一樣普通嘅就得架喇暫時

要適當時無情

算啦如果冇合眼緣嘅就唔買了
我從來只會送我都鍾意嘅野俾人 我唔鍾意就唔會送

我家境都係麻麻地

而家就係對方好無情
但係自己又賤 揀黎受
但係都係果句 控制不了自己

禮物唔係佢鍾意或者實用為考慮咩
咁如果你鍾意但佢麻麻嘅點算

喂好矛盾呀
你又搞到我好亂喇

我鍾意嘅因素會包括埋對方鍾唔鍾意 從未失手

你早講嘛 一陣菇菇鬧你架喇

唔該各位
情緒應該冇乜事了
其實今次嘅家事我推算過有機會發生 都已經plan左條後路
只係真係殺到黎有少少唔開心 平時有條更好嘅路

你地有無以前中學暗戀過既男女神
到而家都未忘記

未忘記過暗戀過十年嘅人 不過冇再愛佢 只係有時會好感歎

啱啱同女朋友分手 煩緊點樣放低

送煮飯仔
用把膠刀切開啲用魔術貼痴住嘅水果

咩事分手?

反而係試過十年後比同一個人再次表白
但真係無感覺

諗得太多野 好難遠近都太多
順其自然啦屌

尋晚發夢去旅行 應該係近來最開心嘅夢
居然唔係惡夢

乜咁慘呀清 我近排累到夢都無時間發
食有睡意既藥會唔會好訓d 姐唔會發惡夢

好想知道 男仔係咪都唔鍾意用whatsapp 一日五句起十句止 見又唔係多時間見 咁樣係拍拖咩...

冇乜經驗
但自問覺得重要嘅人會即覆
各人唔同做法

有人係鍾意將重要既熟既擺最後等佢得閒先覆
我就係果個比人擺到最後先覆既人
不過唔緊要喇都係傾閒計
係重要既唔好WhatsApp喇直接打電話

女仔通常都鐘意人即覆，感覺上好似易啲捉摸個男仔諗咩，覆得慢好快就卻步㗎

拍拖既話應該都會覆得快過其他對象既
但應該一啲啲人
有啲可能乜人都會秒回
有啲可能十世都唔睇一次

經常發啲唔好既夢
成個故事但偏偏就係結尾前醒
然後就會不斷bad end咁去諗個結局

以前又唔見你忙

佢話因為我對佢太好 佢要諗下自己想要啲咩

新工有啲大壓力 點先舒緩到

求各位絲打指點

翻咩工 今日有新同事翻工

係咪識得太耐，佢都未知你地會去到咩關係，所以仲係好似朋友咁覆幾句算？

其實我可以點做

啲壓力源自咩？

係咪過左個時間
但煲湯我又唔覺得普通朋友會特登煲

所以我都唔明白佢諗緊咩

SALES

因為約出嚟我地會講好多野，包括工作之類嘅野。
呢排佢又會講下自己細個啲野咁。

但一去到wts就唔知點解會變返咁樣

怕唔適應 OR 做唔好?

咁你啱啱先番啫
試下盡力去做先囉
真係有阻滯先再諗下咩問題

佢係咪唔鍾意玩whatsapp嘅人
我唔知佢算唔算俾signal你呀
約出黎講工作呢啲算係閒話啫

梳囉

我都唔知算唔算signal，所以先想問下絲打。
係因為佢a0唔識俾signal？
但之前有個a0女仔俾signal我，係扮響我屋企附近盪失路，又突然一野錫埋嚟表白咁，所以我都唔確定。

move on bro

忍唔住同左佢講好掛住佢

會唔會迫得太緊 搞到佢無咩私人空間

至於佢鍾唔鍾意玩wts就真係唔知，佢之前響中國響大學，所以玩微信多，但我唔鍾意微信，叫佢單wts。

7號返新part time

而家温緊final，輕輕鬆鬆

辣殺

正啊喂
我仲諗緊做乜好

呢個唔係重點
重點係佢慣唔慣text
你可以試探下佢嘅

咁快final?

算啦 巴打都係走唔甩架喇

玩完啦 佢轉話題
呢約日態度360度轉變
早幾日夜晚12點傾wtsapp秒覆傾到45點
今晚睇住佢online唔覆

唔明白，請巴打賜教

佢搵倒個更適合嘅人
今晚星期五 你明唔明

我要走了
唔再搵佢了
之前一切都係假架
Flirt我係假
錫我係假
攬我係假
都係想玩我姐
騎牛搵馬姐

又唔好咁講
佢用wechat會唔會都係用錄音
Whatsapp係咪都錄音多？
係嘅話文字上hea嘅好合理
至於試探方面
我覺得你可以問下佢有冇對象果啲
照睇識左6年唔會冇傾呢啲掛

你要真係咁諗先好
如果你口講放低
個心仲係唔想嘅係唔會有結果
個心唔想嘅講咩都冇用

仲繼續俾人玩既話就唔係男人啦

差5年以上
自己都過唔到自己果關
無謂嚇親細路，決定放棄

佢點諗你又知唔知？

我以前同佢出街見佢都係錄音多，我諗都係錄音為主掛。
有冇對象呢啲以前就有傾，佢一直話冇對象，亦都冇人追。但最近呢一年都冇傾過。

呻完就算
唔理佢 都係想玩仔姐 dklm

top up仔，人地開sem我final

啫係我依家要再提起呢個話題？感覺花又送埋又盛，講呢個話題有啲尷尬

咁你試下傾番起囉
仲有冇曖昧野？

做左咁多野都係假，唔會掛

咁你覺得應唔應該開口？

咁加油啦final

事實擺在眼前
瘋狂online唔覆我
之前我唔得閒覆佢會keep住係咁text我做緊咩

玩過果d on9 game，都係揀過其他人做gf,所以

你又為乜鍾意人

小妹同個男仔學期尾先開始熟
下年都分別升上唔同大學
所以係熟左一個月 就膽粗粗同佢表白
佢應我話都同我一樣對大家有好感
但佢想大家再認識耐啲 唔想我覺得佢唔認真
但到宜家已經足足3個月
我開始諗3個月都已經夠哂喇 仲未夠認識大家咩
加上佢去完ocamp之後 都有小小變
由開始話唔想玩ocamp 到話比fd迫玩
有潔辟唔住hall話住一個sem 再改口話要住一年
仲呢一個星期又間唔中亂發我脾氣
傾傾下電話又話臨時有野做
我應該繼續等定放棄？

你要問真啲你自己點諗
始終呢個問題係睇你覺得值唔值得

除此以外好似都冇咩
我同同事出去食飯，放上facebook，佢就扮嬲話我食埋啲野咁油膩，叫我唔準食。咁算唔算？
又或者我響佢屋企樓下等佢嗰陣，佢落到嚟見我㩒緊手機打緊字，會伸個頭睇我手機，問我玩緊咩。
佢拎啲野落樓下俾我，會問我係唔係好醜樣，咁又算唔算？

可能身邊好少男仔fd,咁岩一班人玩就識左佢，覺得佢幾陽光，又搞笑，所以有好感。通常都係一班人一齊玩嘅，可能一切都係幻覺黎

其實見到話乖果陣已經覺得好暧昧

愈拖得愈耐 當初好想一齊嘅感覺無咁強烈
由起初曖昧日日見 到宜家一星期先見1,2次
只係怕佢唔知要等多幾耐先正式一齊
同之後大家嘅feel會唔會有變左

分咗手
唔知點面對自己嗰種興奮⋯⋯到底我一直當佢水泡定真心鍾意佢？

點解要flirt我 點解要主動搵我
你知我第一眼已經鐘意你
點解要主動關心我？
點解要比假希望我？
又要晚晚傾咁耐計
又要見面就攬實我
又要話掛住我
係咪搵到新對象就唔理我？
覆都唔覆下
約又話唔得閒

你明知我會當真架
你明知我會以為你都鐘意我架？
點解要玩鳩我呀
我走喇 我唔玩啦 我唔再搵你喇

我真係呻完啦 我唔玩啦

係咩...以前我地互叫叫傻瓜添...

無追post
但唔使擔心啦
360度轉變咪即係無變過

玩下，唔好嬲

但凡入u受唔住引誘嘅男仔都可以放棄

過來人，你堅持嘅話只會跌得好慘

好撚眼訓啊

［member]近排好似鐘意左個女仔但本新有個拍左一年既女朋友
個女仔其實都識左差唔多識左十年
中間大家都有過男朋友女朋友
佢都單身左三年 唔知點解突然有咁既諗法
之前未有女朋友 我同佢去旅行 我地都會痴埋一齊訓 佢成日落lkf 我識左佢咁耐知佢唔係去亂攪 係淨係去飲下酒既人 不過我自己都唔鐘意成日飲酒既女仔
所以唔知點解近排覺得自己鐘意佢[/member]

唔好因爲錯覺而做錯決定
畀自己靜吓先啦[/member]

拍咗幾年，熱戀期乜都過晒，宜家關係好似由情侶變咗SP兼兄弟咁

本身平平淡淡咁其實幾好，不過最近自己轉咗新環境，搞到好想岀軌，揾返啲新鮮感同熱戀嗰種24小時俾人錫住嘅感覺

我係臭雞快啲屌醒我

臭雞

Hi 樹窿 我有野想講

我貢獻左我第一個連登負皮比你 希望你好自為之

我幫手聽住先

多謝你先
其實只係飲酒飲到咁上下 諗返起上年既一D事
我由唔開心變到好唔開心 好唔開心變到好開心
然後又變返好唔開心

條仔好壓抑自己 粹之琴晚發惡夢
佢好仲意管住我 又成日發脾氣 氹氹下好攰
拍拖拍到好想俾人飛 都係第1次
因為ex嘅情傷好翻真係多得佢 所以又講唔岀
我都覺得自己痴撚線

琴晚嗎?
飲完酒個人諗番之前既野真係好多無力感
所有野都唔同晒

唔係尋晚 因為我呢到仲係夜晚
我而家一個人身處海外
就係為左呢個令我上年心情大起大落既人
我一個人黎左呢到Working Holiday

係外地既孤獨感真係好難受
有咩想講係呢到講啦加油呀

你都變左心架喇喎
新鮮感要靠出軌架咩
靠你兩個溝通再行真係唔得？

買醉唔會真係有咩效
始終人嘅心情真係好易起落

我一向主張做生不如做熟
與其喺新嘅人度搵新鮮感，不如喺自己鍾意咗好耐嘅人上面搵返新鮮感

又吽風？焗到仆街呀屌

做生不如做熟

Long d 緊 仲有九個半月

幾貼切呀

我仲有三至六年

但好有道理

人生無夢想無理想連興趣都無可以點

我今日真係無再搵佢了

好撚熱啊仆街
沖個涼訓個覺先

性格內向 怕羞 原本係中學都幾開心 但自從升上大專之後 少左同原本班朋友傾計 宜家同佢地話題都少左 難左融入佢地 搞到同佢地疏遠左 而且係大專識既朋友飯腳都quit左 剩低既都係唔太多野傾唔熟既朋友 唔識同人溝通 搞到好多時都同人地dead air 跟住就寧願自己一個。
宜家朋友越黎越少 唔似中學咁 周圍都係朋友 原本都有個friend可以傾下心事 自從識左女朋友之後都少左聯絡 whatsapp長期冇人搵 好葡萄d人可以同一大班friend去旅行 開開心心 但自己d朋友就越黎越疏遠 而係大專個班friend 或者只可以當佢地係hi bye friend。
或者我應唔應該主動D?
同人溝通上應該注意D咩而避免dead air?

佢要返美國了

岩岩做完運動 我都沖個涼訓個覺先

冇經濟壓力嘅可以試下去搵呢啲野嘅

另一半？

點解大學飯腳都quit?
人越大的確身邊嘅朋友係越少
點解要同原本嘅朋友疏遠？

多謝

搵野學
好過我想學野都無時間

可能唔同咗圈子

其實我唔明 可能我諗野單向
如果覺得重要嘅 咪諗方法去聯繫番
朋友啫 唔係大吵過
要連繫番應該會有方法
仲要係中學嘅時候識

你唔會變但人地會變
升到上去 可能有啲人變咗酒鬼
有啲人變咗好active
得返你一個好似原地踏步咁樣
同佢地傾計已經唔似當年嘻嘻哈哈就話去食飯啦去打機啦嗰班兄弟
相反，佢地會用一副好高高在上嘅姿態對你，言談間好似好睇唔起你嘅一成不變
你個心真係會淡
你亦唔會再搵
因為你知道 佢地同自己已經唔同世界了

學咩好
你想學咩啊

想學跳舞 想打返拳
但無晒時間

愈來愈覺得對住屋企人好辛苦
俾佢地煩到忍唔住用啲好差既語氣同佢地講野
講完之後自己又會後悔內疚
但又唔想迫自己連喺屋企人面前都戴住面具
結果搞搞下搵到既平衡點係唔同佢地講野
十問九唔應

但咁樣真係好咩

好撚飽啊

想學好多野啊 不過冇心情

去個短期旅行（長洲都好）畀自己離開吓，唔好嘈交

啱 唔想郁

yes

我係有時間但無心情做任何事

我都係無心情

都好
已經忍住無嘈

去長洲呢 扮兩個人book
Checkin時話另一個轉頭嚟
唔係佢唔畀你入㗎 因為怕你自殺

入去訓返夠本啦，起碼唔會有人話你訓到晏一晏咁懶嗰啲難聽說話先。

我明你

By the way
依家七月去長洲驚唔驚
之前想book酒店房 見啲普通市區cheap cheap酒店 紅x館嗰啲 三百幾一夜

原來今日只係星期六

我今日成日以為星期日

我明你
一尾得自己一個想保留以前果種純真係唔夠
雙向既我覺得
咁既然人地變左 你接受唔到 咁咪算囉
可以既咪搵過個
唔可以咪自己一個

依家大部分時間自己一個 返英國變埋獨居老人

毒撚係唔適合群體生活 好攰呀對住咁大班social撚

我有社交技能但永遠都唔想同人相處
除非我好鍾意嗰啲人
屌 講起就炆 個舊同學約我 我應承左去 點知無啦啦串我乜撚重色輕友 之後佢自己冇再叫我出去 做乜撚野
朕決定以後唔同佢出街了

應該咁講
唔使太刻意去改變自己去為左就一班人
咁當然 有問題嘅可以改下嘅
我試過入u果時變一變
試下做搞手約預科班同學去bbq
結果十幾人話黎
去到買野食再confirm一次嘅時候
得番圍內4,5個人
自始就只有圍內嘅人玩
如果你覺得遠左嘅係呢4,5個圍內
係不妨去盡力拉番佢地
如果係放飛機果班就不了

早幾日發生左啲事之後同佢講大家唔好聯絡一段時間
但係而家好掛住佢
想斷聯絡（唉已經第三次）因為唔想自己再錯落去，唔想再搞到自己咁cheap咁賤
之前試過冇搵大家，個排都好地地我都幾開心因爲好似了左件事咁
跟住佢隔一個月搵返我我又痴返埋去
又一直block唔落手...想留返條路希望將來做到朋友

而家del左佢電話同對話等自己搵唔返佢，又一方面好想佢搵我，另一方面好唔想咁無限落去

想問下你地咩關係

交友app識
但我唔係想搵炮友，從來都唔係
有一次見面飲左啲酒關係就變得唔再係網友
佢話唔係，但我覺得佢都當我係sp了。
雖然我有自己底線，但佢要求既大部分都有做到。
唉我唔想做呢啲人...冇哂道德，仲要佢其實係偷食，我更加憎自己

講真啦 作為旁觀者梗係講乜都得
最緊要你依家係真係想斷啫
你都明知佢係咩係咪先
仲要係偷食就更加仆街
嘗試下 當佢搵你果時堅決啲
佢嘅取態冇當過你係朋友

唔想做社畜呀
上哂堂喇
最後都係冇表白呀

本身今晚約佢食飯
睇佢ig story見佢扮到靚一靚出左街
我晏晝問佢今晚去邊玩 佢都轉話題唔答我
一定係約左仔

有...當然有試過堅決啲，所以個一排咪安然無恙
但佢每次話佢其實唔係想咁、好對唔住xyz
我就心軟覺得佢唔會再提，自己會handle到
妖意志力太低次次到最後都係自己失望
我係咪冇得救

完全同唔到朋友講 好在呢度可以放下負

唔想做人
做狗仲好，食訓屌冇煩惱

你又唔係佢 又點知佢冇煩惱呢
你睇佢好 佢睇你好啫

巴打其實真係錯不在你
只係屋企人有時真係好易遷怒
有時呢啲野唯有自己入去之前睇多眼
避免左佢就算了

問心一句 完全唔聯絡你覺得係咪最好嘅做法
係嘅就佢點搵你都唔好應
依家只係你單方面希望keep住朋友關係
佢諗咩我諗你都知
所以對自己好啲啦

唔係話放棄咩？
點解仲要舢舨充炮艇使入大西洋？

咁除左嗰啲，佢都有就咁搵我食lunch咁既
你覺得係咪唔會做得返朋友？

我就係一直唔清楚點係最好既做法
可能太犯賤想日後好相見 都唔知自己為乜

嗚
我真係忍住啦今次之後

真係咩

佢平時除左搵你食lunch同夜晚見之外
仲有點對你嘅？

呢個反問幾好其實
你依家個情況唔係和平分手
但你想去搵番人
而係佢冇當過你係啲乜

我真係唔會再想過大西洋架啦

23歲海逸豪園都要跳樓

我呢個24歲公屋窮父母又如何是好

各有各煩惱啦講真

呢d女人真係好得人驚
識左一陣 就咁主動搞我
知唔知我會認真架

咪話女人好得人驚
講真男人賤起上黎一樣可以咁仆街

我唔會俾自己頹
搵唔到野做咪做下兼職果d

我無做過賤男人
拍咁多次拖次次都係唔知衰咩
一係有第二個 一係話我太好

你遇到衰女人啫

樓上已經有個例子
對自己好啲啦
對方唔值你地咁做

game of thrones真係好正
我依排未試過咁有動力同心機去做一樣野 仲學左好多生字

今次真係最後一次叫春
唔會再搵佢了

依方面對自己對對方我都還好
係痴撚線對自己差啲

屌 做人決絕啲啦清

連登冇左青山病院
想叫春都唔知鳩叫好

知道
聽下歌先

咩青山病院
鳩叫啦 發下癲啦
一齊啦

成日好忙公司野囉⋯
有時傾多兩句都唔想
仆街我都兜唔到
唉佢再搵我我再講清楚

唔知點算好，自己想做既工就一直都搵唔到，呢個世界始終唔係話我想做咩工就可以做咩工，咁有其他唔太差既offer係咪應該照返？

咪聽情歌啊清
又亂諗架啦清
睇下擠黑頭、耳屎嗰啲片啦 洗滌心靈 認真

為何為情迷途是我 為何為情受罪太多
明知的 紅粉必惹禍 多多少少領略過

就在這秒奪回曾遺忘的尊嚴

我都唔係講你

好好笑 熱門個post話俾老母發現飛機杯 之後講到要自殺咁

我可以答你 係嘅
我自己有啲懶同埋要求高
已經喺屋企發左霉好耐
有時份工做落去會覺得唔太差

咁搵倒答案啦

發癲冇人理

痴線婆準備緊彈藥啫

因為依度見人發癲見到慣左
你好 我係依度最痴撚線嗰個

知我者燒燒也

沒有膽色纏你 心亂如麻
回去吧 回去吧 來讓我傷口結疤

男友點樣發你脾氣？

啱嘅係時候收手

今日又響佢樓下等拎湯，見有啲肚餓，響附近麵檔食住等，順手同個麵檔老細吹水。

食食下，條女啊媽同細佬落嚟拎麵，隔左陣條女拎住壺湯落嚟俾我，佢響佢啊媽面前幫我倒湯、逼我飲，再倒落另一個壺俾我拎返屋企...好尷尬

啊老細見到佢咁做又走埋嚟搭嗲，條女:咦你地咁快咁熟喇？

唔驚喇依到有痴線婆一號陪你

呢個係唔知幾多號

其實 好似好明顯喇喎巴打

去馬？

我諗唔會有人對普通朋友倒湯再逼你飲
仲要喺阿媽面前
又有麵檔老闆呢啲陌生人面前

好，過多個零月就表白！多謝巴打

依家覺得佢好有老婆feel，享受多陣先，萬一失敗了呢？

點解仲要等個幾月呀

萬一失敗左，起碼我歎左個零月啊

仲個零月 timing過左就冇喇

其實做得咁得兩個原因
佢鍾意你同佢當你屋企人
你又熟唔熟佢屋企人？
有時再攤就凍架喇

同佢屋企人唔算太熟，食過兩次飯咁。
佢啊妹同細佬就好少少，間中響facebook有講兩句

咁...等多半個月放大假，約佢出去玩再表白啦

屌個表情手殘左

咁你記得要keep住個溫度呀
好多野其實唔等人架
可能人地等左你6年喇

柒菇

我諗應該唔會掛。
兩、三年前我半開玩笑咁話:不如我追你啦
佢:你都唔係我杯茶

所以先咁猶豫不決

不過近半年我成日調戲佢，佢都好似受咁

空虛 寂寞 熱

開冷氣？

阿愁戴冇鏡片嘅眼鏡做乜鳩？

半年喇巴打
你試下問佢有人追佢佢會點啦

Goodest question
一路都冇留意

咁問好似好怪，我都係表白啦。
想請教下男仔係點表白？

有諗過點表白嘅
但每個人都唔同
呢啲靠自己諗會邊出心裁啲

利申 軒仔打手

Same
仲記得當年小學二年級喺表哥架車聽到佢播軒仔隻碟 真係驚艷

迷失表參道
仲有周柏豪首櫻花樹下

最鍾意urban emotions, no. Eleven同love and living 三隻碟嘅歌

諸事不順
各種黑仔
事業 感情 乜春都唔得
諗緊係自己做錯啲咩有報應 定係比人落左咒

我隻隻都識咁滯
仲會瘋狂聽佢翻唱人地既歌

Btw聽左全日春秋

純情的兔仔輕輕走過

[black]fortune doesnt favor fools[/black]

都係實力嘅一種

我就訓喇

鳥事會一起來
過了就過了嘛

失眠

點解咁耐

早晨

讀書同其他野

早

食屎啦小白免

唔好咁啦 春秋咁慘

今日訓得返八個鐘，好開心

嚟左十日 渡日如年

你喺邊？exchange??留學？
我同男朋友上網識 一開始就long d
係我放假返香港先有得見
成日好掛住佢

咁咪好囉

隻免真係 唔知醜

仲成日話我地屈佢

去旅行多數攰到未扑就訓左教

等下一個天亮
去上次牽手賞花那裡散步好嗎？

佢輕輕走過之後就潛左水

成日都係咁 仆街免

大學果d好厚好廢
落七仔買啦 唔使怕

點解無女個陣煩
有女個陣仲煩
日夜擔心條女

擔心啲咩

聽日開學

一個唔欣賞自己嘅人，點都無用

加油啊 慘慘豬

佢？

我都係

屌你老母拎個腹肌板拉筋，仲要拉成三個字

仲以為開學會冇哂季候鳥，仆佢個街

潛水先

你地兩個又恰我
成日扮哂野咁

變咗就係變咗

其實你同佢一齊咁辛苦 你開聲分手先好過到來佢提出要分手你心入面仲多條刺

聽日又開始返polyu (speed)
心情好矛盾
擔心自己gpa < 3

聽日開sem但開學典禮
結果又放多日

係

wil aime啲片幾正

me too

year幾同咩科

Final year too

免免

有冇人陪我鳩噏 我好壓抑

9up啦

我想鳩噏咋 例如兇下免免咁 點解佢唔出黎俾我兇啊

我出黎比你兇喇 乖呀痴線婆

要俾我斬架喎

咁你斬老蕭喇

唔好咁啦 好難搵斬佢嘅gif

菇菇點解要咁對我

咁你打免免啦都係

好多痴線

唉 訓唔著
本身生理時鐘亂哂 又有外痔

鍾意左個有女朋友既男仔...點算好

算喇 唔好打搞人喇
我明你呀

係呀 唔好打搞人喇
如果因為你嘅出現佢變心
咁將來有下一個出現
歷史就會重演

要好有決心先可以tune番個時鐘

Totally agger

連菇菇燒巴都恰我
我唔入黎啦

外痔使唔使切？

e家好難turn 好煩
都係唔好迫自己訓算
應該都係要等到眼訓先訓到

你唔好走啦
你走左我可以恰邊個啊？

恰菇菇啦

我鎖定左目標

我拍扁csp呀

唔係 拍csp之前要將免免拍左先

你地斬肥叉啦

玩ocamp識左個女仔 中意左人

點解要者扁我啊

睇過資料話切左都有機會復發
e家睇左幾日中醫開始醫,但係都幾辛苦
有時想訓覺就比個痔瘡搞到放鬆唔到全身去訓
但屋企又冇乜錢好苦惱

試下同佢溝通多啲囉

召喚肥叉

即係佢嘅痛/佢嘅存在影響到你失眠？

話說之前試過用巴哈甜睡寧 真係好訓左 不過我發脾氣嗰陣打爛左樽野 屌

因為你地要恰人

咁點解要拍我先

我有食褪黑素補充劑
我試下再比d耐性睇下訓唔訓到啦

你抵拍呀 唔好問

今日盂蘭節

我咁pure點解要拍我
我又唔係csp

加油啊失眠好撚煩

因為你話要恰菇菇囉 仲問
Csp打佢

原來打左

燒巴錫哂菇菇

你啱
我出返去先

屌 佢搵番我 約我食飯 又變番以前咁

咁你決定應約？

我又上番船

祝你好運啦咁 或者我地都會跌眼鏡

樓主，我聽日又去interview，可唔可以俾d鼓勵我？

我都想大家跌眼鏡 到時請晒大家食飯

見工要加油
可能聽日見嘅呢一份會令你有意想不到嘅收獲
祝你好運

好多謝你

不客氣

有呀 而家成日傾偈 好多野傾 但淆青仔

美國 讀緊最後一年highs school
同佢一齊左一個月就要long d
到下年6月先有得見

對唔住, 我管教無方, 比隻臭免出黎搞搞陣

最後都訓到
睇黎都係要靠褪黑素補充劑較番個生理時鐘

一係受氣個陣,留意下老闆到底想你點做
你就跟住去做啦,做到佢要求自然可以塞住佢把口

你地好狗就真
一齊恰我

無人要你教

慘

係時候打鎮定劑喇 唔好再亂咬人啦

屌 乾手淨腳d好無呀男人老狗
決定左落船你就咪上返船喇

條路自己揀 個後果都由佢自己承擔番
所以祝佢好運啦

Ooh
look what you made me do

我咬人既第一個咬死你

你估咁易咬到我?

分左手（大家都係初戀）
睇得出佢都有吾捨得
大家都覺得相處得好辛苦好攰好煩
耐左淡左

分左手好似有小小鬆口氣既feel
但好掛住
同時又好大壓力好唔開心
一諗起佢見到佢經過同佢有關既地方就窒息咁
心跳勁快個人勁震

睇吾透點解曾經愛得咁深
話變就變
不過睇得出佢都有努力過既

比佢block晒d野
呢個行為真係hurt到入肉入心入肺
好想佢冷靜完會unblock番
不過都吾會再搵佢
只係好似冇咁傷
已經攰到自己都冇力繼續
但真係好想番番當初咁幸福
點解唔肯信下我
點解要搞到樣衰

一時好嬲佢
一時係到喊
我懷疑自己情緒病

過去就由得佢過去啦

我諗行唔到落去了

多謝大家一路以來既支持

咁條友冇料到,自自然然會有野迫走佢架啦

失戀係咁嫁, 唔通好冷靜/好開心咩
沉澱下啦, 一齊得辛苦唔係對對情侶都捱得過
記住開心嘅野就夠, 唔好再諗有幾辛苦了

雖然好仆街
不過我一直支持都係你呢個人, 從來都無乜睇好你地段戀情

真係好辛苦
放唔低
好想攬住佢喊

大家好

聲巴 我特登入黎同你請安

你睇翻自己個username

夏巴都上左水 朕同你請安

有無去減肥

有啊屌你

聖上, 咖啡仔唔敢當

見你有份恰免免 朕決定升你職去洗廁所

幾時到你話升
下一個就拍扁你

結果呢

我係神仙b

屌邊有咁快 咪輕得嗰幾磅

渣ga

好啦 我個名忍到盂蘭節了
下個名改咩好呢 想改咸片名

情迷飛機場

唔洗客氣喇
我想專心啲恰鳩佢

波波滿天飛

唔識你呀 亂恰人就要拍

男朋友準備轉工
雖然唔係特別轉到份荀工 不過我諗佢應該中意既

做啲咩幫佢賀賀佢好

萬事起頭難

請佢食飯
做啲佢鍾意嘅野

最簡單食餐飯
有心思啲嘅買樣佢鍾意嘅野俾佢
再有心思整樣佢番工有用嘅野俾佢帶住

仆你個街

波乜撚都冇波

佢抵恰架

咁你以後淨係恰免免啦

Yeah

老蕭... 頂

就係飛撚走左咪無波囉

抵呀，咒你減唔到肥，仲要iPad mini

你地 我走啦唔返黎啦

就係記得太清楚
發夢都要比佢飛多2次

比啲骨氣啦

免免記得以後唔好亂恰人喇

唔好走啦 我想恰鳩你啊

屌你

開戰啊屌你

唔好喊喇 港女十個十個都無波架喇

我無，我還擊咋

講事實姐

其實所有野都係佢自己講架菇菇

仲要肥既

大家真係信「係你嘅點都係你嘅」呢句說話？

信則有 不信則無
利申 唔信

我信嘅
但係我唔會揀就咁等
就咁等嘅有機會由你嘅變成唔係你嘅

你地真係好咀賤

屌你地我返屋企喊

信啊
都信「唔係我嘅點都唔係我嘅」依句

真係會點兜兜轉轉都會返嚟咩

我覺得 大家之間有野牽引住嘅
點都會再次相交
問題在於人會唔會做左啲野令個相交點冇左

有就有冇就冇
你估都冇用

都話左真野唔好拎出黎講嫁啦

信
不過吾代表hea係到乜都唔做唔努力

True

唔好再 吾 啦巴打

食飯

特登轉吾

睇戲 行街 屋企hea

wow

唔知噏乜

Ok

wow咩

今日又變番之前咁
有身體接觸 又有互flirt
話天地堂黎sit堂陪我

沉船救唔到喇

9up sor

巴打到時變左唔係上黎煩惱 而係喊苦喊忽

forgive u

話時話
巴打們有冇初戀情意結？
認真交往諗結婚 係長期交往嗰啲

有，無女咁解

有 好想
不過有冇成果唔係我一個人決定

我覺得初唔初戀唔影響
我諗我應該係一齊左會想一世果類

sor 加油

屌 娘親話七月節前後唔俾我出夜街點反駁好

阿媽, 我仲恐怖過啲鬼啦下話

呢句真 就算2個都想 人都可以話變就變

條女話淡左要分手 我應唔應該搵佢好仲

屌你啦

認真呢？

點解淡咗就要分手
好反智

為返樽鹽俾自己啦巴打

係啊 所以我抱住用心經營但又預左投資有風險嘅態度拍拖

你應該即刻唱番你個名俾佢聽

屌你冇建設性

對住個冇建設嘅人係咁嫁啦屌你

又係啲咩愛情變感情嘅垃圾藉口
利申：我嗰個話冇左當初嘅激情

仆你個街啊！！！！！ 覆得咁撚快原來係玩鳩我

根本on9

早心着雷劈

一齊左幾耐?

冇得駁其實
佢唔會聽任何理由

真係要用心經營丫
唔好學我嗰個咁易放棄
對方傷一世

啱啊 藉口黎嘅啫
變左家人嘅感覺更加會珍惜對方
算啦好嗎

我同佢都係好有心機嘅人
但係都係嗰句 謀事在人 成事在天

2年幾

我知丫
放唔低呻下姐

借借啦你

兩年幾就冇激情 仲熱戀緊嫁喎

我宣佈 第一屆人身攻擊戰正式展開

我話梗講依啲理由嘅人 sorry大佬

佢冇你咁善變就好
不過我都有責任嘅

其實睇下夾唔夾到姐
大家性格本身悶咪易冇, 而且唔經營都係好快玩完
我3年半覺得仲好新鮮
日日都有野笑

[black]希望我有三年半嗰日 而嗰日都可以講依番說話[/black]

加油丫，睇好你地
祝福

暗戀左7年既人
表白過一次比佢拒絕左 之後冇再表過白
前幾年fd番 間唔中見下吹下水
仲知佢岩岩分左手 仲諗住表白多次
點知同番ex一齊 出埋去讀書
好頹好崩潰好唔開心

你男朋友好野黎
不過去到呢一日嗰陣應該係佢話成日都有笑料笑鳩你

冇事
不過諗起佢個心真係好up

我都想係咁新鮮
本來plan左旅行搵番當初嘅feel

唉今個sem同fd夾唔到時間，好多時都係同Hi bye一齊上/成班都唔係熟人 睇黎又要重新適應過d人事

我都係2年幾
佢剩係話無啦啦無左種feel 然後就唔理我啦

唔好咁sad啦 可能係個標示提醒你係時候move on

睇開啲
好過一齊完冇結果仲崩潰

中學打後嘅學習生活都好垃圾

同是天涯淪落人
btw，散左幾耐

止痛藥黎嫁姐
根治都係要搵出變淡嘅原因

屌 免免唔喺度你就恰我

係好野黎嘅 幾好咬

我都想move on
呢幾年好努力想放低 但一直做唔到

你又好中point
搵到喇 所以好想重頭努力堅持試一次
不過佢心態都變左 想搵更好

3個月啫 我當年都係咁上左兩年半

你都岩既 再慢慢接受下

到第八九年可能會好少少
到第十年慢慢會明

暗戀咁耐你都幾長情
不過我唔同意一齊完冇結果會差過冇一齊

我頂唔順佢個眼神

巴打其實你幾nice我唔想又屌你
但係真係好難忍
屌你醒下啦

不能同意更多

裝醒的人難叫
唔知自己訓緊嘅人仲難叫

冇女

無仔

上面嘅係咪分身

屌 711同712

係幾矛盾 好驚結局唔好 但又好想起碼都同佢一齊過開心過擁有過佢

襯呢啲時候好抽身
唔係最後會後悔自己咁on9

結局要好雖然唔係一個人決定倒
但係起碼有試過 唔得都冇辦法

好凍呀出面

頹毒摺

都冇咩辦法啦...佢同佢條女都係台灣讀書...
Mola mola

只要揀自己唔會後悔嘅路就得

好了 真的少上黎了 要準備面對新一年

祝你好運

Bye bye 我唔會掛住你架

唔怪得聲巴唔見左
原來菇菇日日恰聲巴

免免又恰人

邊有，我突破盲腸咋

食飯前入黎hea一hea

又改名你個csp

照拍

Grad trip 去日本兩個禮拜，有一個禮拜北海道
依家諗緊第二個禮拜去邊

好傷心

大阪

係咪你啊斯洛哥

恭喜哂

正啊喂

老蕭

唉 屌
乜撚科都full晒
係咪想我畢唔到業呀

有冇得入紙

點解會咁既

下星期上男朋友屋企食晚飯 屋企得兩個人
希望無咩事發生

唔想記得say no
就係咁

好心痛

人地開學開sem
我呢個top up仔就畢業完sem

由以前WhatsApp 成日響，問assignment 問final ，group project

到而家我唔響吓人人地唔響我

唉

Hi bye fd?

擺低心事啦

又有乜所謂吖

High dip已經遇過，可能冇乜珍惜，所以感受唔深
而家好肯珍惜身邊嘅人同事，反而仲傷

唔想咁人生過客

全部都係架啦

有好感既人追我 話一齊唔夠一日
佢即話相處耐d say sorry 我仲覆it is ok
天真信係真
見佢成日flirt女 心好痛
想放低走人 好難呀

岩呀

學校玩9 year 3同4啲人
唉

唔會太冇癮咩
懶係灑脫，輕輕的我走去正如我輕輕的來咁

實際上個心lar住lar住

諗返起以前啲朋友

咁又冇乸住乸住 會間中諗起但唔會好唔開心

諗起依一年既經歷

似騎牛搵馬多喎

俾人撚反轉頭

及早抽身

屌 好撚掛住以前嘅我地

有乜好掛吖

成日失眠好灰

咪就係，及早抽身點都有好處
以前就係唔識抽身，同ex糾纏左兩年
後尾我先識抽身